\begin{document}
	Nous avons découverts le C cette année à travers les premiers TP mais ce n'est qu'au cours de ce projet que nous
	avons réellement pu appréhender les possibilités qu'offrait la programmation en C.
	De nombreux problèmes ont été rencontrés au cours de la programmation mais nous avons toujours cherché une solution. Réussir à travailler en groupe, à se répartir les tâches n'est pas aisé mais c'est grâce à ce
	genre de projet et aux problèmes rencontrés que nous nous améliorons afin
	d'être plus efficaces et autonomes.
	\subsection{Conclusion Mehdi}
	J'ai trouvé ce projet intéressant et enrichissant d'un point de vue technique et  humain. Il m'a permis de connaître et savoir utiliser le logiciel git et de m'améliorer au niveau de la conception et programmation tout en essayant de surmonter les difficultés rencontrées.
	Concernant l'organisation et le travail en équipe, je trouve que le projet nous offre une bonne
	expérience pour la suite de notre cursus ASI. 
	\subsection{Conclusion Tanya}
	Pour moi, ce projet était vraiment important. Le travail m'a permis de sentir l'esprit d'équipe et d'améliorer mon niveau de programmation et de latex. Nous avons chercher des solutions ensemble et en même temps nous avons réussi a bien diviser le travail pour atteindre un résultat plus rapidement. Le projet m'a permis d'apprendre beaucoup, alors je trouve qu'il est crucial pour notre avenir. 
	\subsection{Conclusion Ali}
	Ce projet, malgré qu'on ait pas réussi à le finir correctement fut une bonne expérience car il nous a permit de mettre en pratique les connaissances théoriques du cours. De ce que j'ai pu constater, la maîtrise du C demande nettement plus de temps, d'effort mais surtout de patience en comparaison à un langage comme Pascal. J'ai dû passer énormément de temps à chercher sur internet et à réfléchir à la syntaxe sur des choses sur lesquelles j'aurai passé pas plus de 5 minutes sur Pascal ou sur papier. Là résidait ma principale source de peine et de contrariété dans ce projet. De plus, je pense que c'est bien la 1ère fois où je travaille avec une équipe sans aucun souci ou dispute. Il y a eu une bonne entente entre tous les membres tout au long du projet, et nous nous sommes tous donnés à fond sous la direction de notre chef Mehdi. Quelques regrets non négligeables tout de même de ne pas avoir pu faire fonctionner le dictionnaire.
	\subsection{Conclusion Pierre}
	J'ai apprecié ce travail en groupe sur un projet. Il était conséquent pour ne pas pouvoir être assurer par une seule personne et nous à donc permi d'apprendre à travailler sur un programme en équipe. De plus, la programmation sous la forme de projet est bien plus enrichissante et nous en apprend bien plus que de simples TPs avec des consignes, on doit chercher, comprendre et développer par nous même. C'était donc très interessant au niveau de l'apprentissage, de la méthode ainsi que du travail en équipe.
\end{document}
